# HSGS Hackathon 2018

## Đề bài

// Link đề bài

## Viết như nào?

1.  Học [React](https://reactjs.org)
2.  Học [react-gameboard](https://gitlab.com/deltarena/react-gameboard)
3.  Xem qua các [ví dụ](https://gitlab.com/deltarena/hsgs-hackathon-18/tree/master/examples)
4.  Nhận bài
5.  Fork repo này
6.  ???
7.  Profit!

## Thử nghiệm code của bạn

Hãy xem ví dụ để thêm sản phẩm vào [storybook](https://storybook.js.org) trong repo này.

Để chạy Storybook:

```bash
npm run storybook
```
